Už bydlím jsem tady 5 měsice. Mám rad, že vybral jsem právě ČR. Slyšel jsem, když jel sem, že tady je nejlepší vzdělání v Europe. Myslím, že to je bylo pravda. Studoval jsem 3 roky jako pravnik v Rusku, tak už mám nejake perspektivu, abých studovat tady. Chutná mi všechno české jídlo, zvláště guláš s knedlikem. Poprve jedl jsem smaženy sýr, zpočátku chutná mi sýr, ale teď už nemužu jist to. Mluvim česky v jazykovou třide, cam chodim každý den, křome vikendu. Ale to nebude stači, abych se dostai na karlove univerzitu. Teď už budu chodit do univerzity, kde budou testy, krety mužou pomoct v tom. Největší překvapení pro mě v Čechách byl úroveň života tady, je vyšší, než v Rusku.
